明天美國領事館，如有人掉氣油彈，點搞條友？

Pish

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

制服交比美國大使館保安

睇下掉邊，掉入美領就影大頭

揾手足㩒住佢啊

索帶
影低身份證
指模

美軍直接開真槍去射
又或者美國可以正式派兵駐防

［文宣入］英文口號 聽日一齊大大聲嗌

推佢入去美國領土 for sure...假如係老解扮就。。。。 : )

捉住佢，再影大頭，唔理但藍黃，一定割

又捉鬼

天安門係對抗中共
大使館係尋求協助

又玩臥底遊戲

左膠會出黎保護佢

相信 CIA

on9, 勘國自己友，掉佢果d一定係鬼

用個腦諗下都知咩人會攻擊美國領使館啦
你話中聯辦就走去搞者
而家係求人地幫手呀
攻擊美領果個唔係鬼係乜，你話我聽？

美國

on9, 爬山唔代表咩都做得

on9, 依D弱智野都有得討論, 成班on9仔

fanwater
#305755

諗清楚先啦
唔打敵人仲要打自己人
呢個自己人仲要係唯一可以打贏敵人嘅人
只有敵人先會用呢招分化我地